「苦主聯盟」琴晚美股低位斬倉嘅人相討對策 ;(

on9仔 震一震又斬倉？ 又訓唔著？ 個對策咪就係唔好再買股票啦 如果你咁想輸錢不如直接過數俾我

跌完咪買返

信財巴
3月中至尾再玩

已清倉 觀望後市
錢賺唔曬 但係會蝕得曬

覺得之後頂多反彈 要三月尾先安全入得市

點解3月？

都唔知急咩

升得個一日，反彈定跌完都唔知，我都等明朗再玩，有的是機會，最緊要保本